[尋人] 今日喺中大校巴 教人邊個站落車嘅巴打

我毒撚唔敢問司機 人間有愛 唔該晒你呀！
雖然唔知你有無上連登
第一次尋人，唔知尋唔尋到

樓主著短褲？

長裙

喔你條毒撚吖
自己唔撚識又唔問個司機
喺度煩撚住我
我廢事俾你條友公審我咋

俾返條裙人啦

應該係佢見到我係電話係咁睇map，好撚迷茫咁
所以先嚟問我想去邊

男人老狗著裙

唔使客氣

係呀吹咩

難分真與假

原來係你 尋我做咩
見你柒柒下先教下你姐
廢事比啲司機屌
佢地通常唔應機 一係鬧你 "翻左幾耐學呀仲問"

原來係你
舉手之勞炸